冇可能戒嚴 勿製造白色恐怖

你估香港好似大陸咁冇人全理？

香港今時唔同往日

一但實質戒嚴，

股市一定大跌

股跌樓價唔使講

商場商鋪生意唔使講

夠膽咪實施戒嚴囉

到時香港上下一心反政府